我代政府TVB民建聯多謝吉野家同一眾連登仔同連儂場嘅廢老廢中

我地又有聚餐開啦
商場又有商場活動同電視廣告啦
你地擺超過20%嘅注意力落連儂牆
我地又可以偷偷地搞監控搞天眼啦
代蔣麗芸ann姐話聲多謝連登仔

樓主ive仔自以為再世諸葛亮

證明我方向正確
#2 +1毛

記住注意力同精力應該點分配
>50% 主線無上限
25%
15%
10%
倒金字塔咁落
唔好70%80%咁關注落同一件事而忽略其他同樣重要嘅戰綫

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

三毛 上癮你好

push

我無嘢講